{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160206?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아이브리조트펜션"
    },
    "text": "このリゾートは 60 以上の客室を保有しています。 プール、フィットネスセンター、カフェ、レストランなど、さまざまな付帯施設も備えています。 団体利用が可能な客室もあり、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。 グリル1個当たり20,000ウォンで、事前予約を必須とし、利用時間は17:00から22:00までです。 レンタル可能時間は20:00までで、室内共用バーベキュー場をご利用いただけます。 ただし、雨天や強風の際はバーベキューのご利用ができず、現場でのお支払いとなります。 幼児は8歳以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室の中にスパ施設が完備されており、スパをご利用いただけます。 しかし、入浴剤はご利用いただけません。ペットは入室できません。 ここには屋外プールも運営し、夏期の3月から10月末まで運営され、天候や状況によって営業時間が変動することがあります。 利用時間は09:00から19:00までで、服装ではラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツ、キャップなどを着用してください。 付帯施設にはフィットネスセンター、ランドリー、セミナー室、レストラン、カフェ、売店があります。 フィットネスセンターは09:00から20:00までご利用いただけます。鍵の保証金として10,000ウォンをお支払いください。 ランドリーは洗濯機と乾燥台を備えており、09:00から21:00までご利用いただけます。 セミナー室は最大50人まで収容可能で、ビームプロジェクター、スクリーン、音響施設、ノートパソコンが備えられています。 利用時間当たり200,000ウォンで、食堂は08:00から09:30まで朝食のみ営業しており、カフェと売店は09:00から22:00まで営業しています。 ミョンドン食堂では黒を販売しており、ご利用時間は季節によって変動する場合があり、当日現地にてお支払いください。 朝食は1人当たり7,000ウォンで事前予約を必須としており、利用時間は08:00から09:30までです。 朝食にはアワビ粥が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このリゾートは60以上の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスは利用できます。グリル1個当たり20,000ウォンで、事前予約が必要です。利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用は雨天時や強風時に制限されますか？",
            "answer": "はい、雨天や強風の際はバーベキューサービスの利用ができません。また、バーベキューサービスの料金は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内にスパ施設が完備されており、スパを利用することができます。ただし、入浴剤の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の3月から10月末まで営業しています。ただし、天候や状況によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は09:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの利用時間は09:00から20:00までです。鍵の保証金として10,000ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランドリーの利用時間は09:00から21:00までです。洗濯機と乾燥台を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "セミナー室の最大収容人数は50人までです。ビームプロジェクター、スクリーン、音響施設、ノートパソコンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂は08:00から09:30まで朝食のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食の利用には事前予約が必要です。朝食は1人当たり7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはアワビ粥が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 680,
        "QA": 655
    }
}